覺唔覺格甩底浸味莫名其妙地吸引

好鍾意得閒無事做就塞隻手指入男朋友格甩底度摔兩摔再索下

GAY

你有臭孤

絲打你無男朋友？

男朋友關我乜事

紅巴

0ic.. 失覺晒xd

臭既係你既手指

我鐘意自己陣味

樓主on9

what js hour problem?

may i?.

夠你？

佢陣味好撚正
好想日日索

分啲過我索

關咩事

??

好攰

正！爽！

sleep

cjer64

唔得
只可以俾我索

我bb有柔順劑味